有冇人夢想係喺M記做？

呢個係我由細到大嘅夢想，但生活唔容許我咁做

整漢堡！正！